邊撚個扯斷大番薯啲頭髮

屌你老母，開張嘅時候我同女朋友討論大番薯一個禮拜之後唔見幾多條頭髮，一個禮拜之後其中一條頭髮換咗做一支黑色飲管都算
而家連支黑色飲管都無埋，得番個窿係到
大番薯頭髮得果三條，邊條仆街咁無品手多整斷大番薯既頭髮，死出黎負責任啦
根據 《刑事罪行條例》 第60條 ，任何人如無合法辯解而摧毀或損壞他人財產，意圖作出上述行為，或罔顧他人財產被摧毀或損壞而作出上述行為，都屬違法，最高可被判終身監禁。

唔比佢老咗自己甩？
唔好篤穿人帶假髮啦

幽默嘅野無得強求……

笑到執緊腸

德福？係咪D細路百厭

我明白你已經盡力